認真，依家係街見到警察要唔要俾利是？

但入邊係吉既